如果已經有人命犧牲，你係咪停留係好嬲？等警察道歉就算？

發生左咁多由當權者既濫暴濫捕

性侵犯，強姦既個案聲不絕

周同學昏迷不醒

手足無故被跳樓、甚至棄屍之疑

你有心理準備接受出現香港人係直接或間接被警察害死未？

如果發生左

即使係證據確鑿

既使係一隊同流合污、互相包庇

你會唔會仲只係坐定定係到好嬲？
推下post，係facebook share完

然後等待住一句道歉然後炒左果個人就算？

你對事情已經麻木左？

到底你係想追究警暴、終結極權，定只係等待道歉就算？

如果你係後者既，我希望你去大陸

而家上面好缺新鮮豬肉

The worst is yet to come.

香港人，請有心理準備

但唔好比任何既壞事令你氣餒麻木

想贏，就要有打敗極權既決心同行動

大家可唔可以每日戴個口罩
決心日常生活只幫襯黃店
加入自己區候選人義工團
每日留意不公新聞同時backup
出席街坊自發活動時落街做哨
和理非都有好多嘢做㗎

有無搞錯，今日咁多好消息都要放負
拉

已經做緊

係我眼中只有兩件事會係好消息

一就係死左既義士復活，受傷既義工康復

二就係打敗極權，拎返屬於香港人既野

可以點做？聽日仲要返工

11 11 7:00出黎

做好準備

例如積極組織工會

準備大罷工

你諗埋D野一係就唔可能
一係就無咁快
多行動唔代表佢地會好快D
等民陣啦

push

所以我特登highlight

到底你係想追究警暴、終結極權，定只係等待道歉就算？

除咗等待之外，我地有好多事都可以主動去做

除左靠人地一分力，你既一分力都好重要

Push

咁你要分左邊樣主邊樣次先
警暴係病徵，極權係主因
想點醫先？又可以點醫先？
其實藍營肯醫就OK啦，佢就係唔肯丫麻
咁可以點做？佢殺多幾件奸多幾個，等你地放負
然後自殺？
之後又冒險送頭。
送完頭又由得人地滅聲，然後一味埋怨人地幫唔到你。

你又知人地出力唔係因為自己人出左力？
你以為真係有免費午餐？天助自助者。
要爭氣

手足只係condom。